咸鱼锄大地扑克牌游戏
===
软件开发综合实训课程设计项目.

## Requirements
Android Studio 3.5 and above.

## 开发团队
- [KeNorizon](https://github.com/KeNorizon)
- [WeiLiang_L](https://github.com/weiliana)
- [LZYSaltedFish](https://github.com/LZYSaltedFish)
- [BigBigCoder](https://github.com/bigbigcoder)

## 功能特性
- 单机游戏（玩家 × 1 + 机器人 × 3）
- 出牌提示（跟牌提示、不能出牌提示、不符合规则牌型提示）
- 托管
- 自定义昵称
- 游戏结果排行

## 主题风格
咸鱼主题风格 by [WeiLiang_L](https://github.com/weiliana)

## 版本历史
- 2019/7/12: 1.0.0 (Release)
- 2019/7/11: 0.2.* (Beta 1 - Beta 5)

## 预览图
![标题页面](https://user-images.githubusercontent.com/32296555/61137303-d80b3000-a4f7-11e9-9a40-8544d9e4187f.png)

![设置页面](https://user-images.githubusercontent.com/32296555/61137339-e8230f80-a4f7-11e9-86be-dbf78aa7ed4a.png)

![游戏界面 I](https://user-images.githubusercontent.com/32296555/61137626-713a4680-a4f8-11e9-9544-aaba6746196e.png)

![游戏界面 II](https://user-images.githubusercontent.com/32296555/61137652-7f886280-a4f8-11e9-9e17-7a3bdba2990a.png)

![游戏界面 暂停](https://user-images.githubusercontent.com/32296555/61137678-8fa04200-a4f8-11e9-8b32-c868ee07a976.png)

![游戏界面 结束](https://user-images.githubusercontent.com/32296555/61137702-99c24080-a4f8-11e9-9bcf-79dc6fa917e5.png)
